一句講曬 簽名撚 死全家

全家落地獄 老母家姐呀妹生生世世做狗 比狗屌
老豆生癌死
輪迴做窮人
最後死全家

rip 關愛ching全家皮已收

點會,
無關仔我地點獨立
下星期獨立後一定推舉關仔做總統

點解樓主條五毛要咁咒反毛義士

唔去屌5毛,走黎屌捉5毛既人

叫濕鳩囝死全家

積積口德吧

反簽名=五毛